毋忘初心，毋忘憤怒，香港人緊記...（行動po）

請大家有意參與最少係721做其中一樣
表達自己追究7.21警黑合作毋忘抗爭
如果能夠做越多黎表態當然更好
希望一個行動盡自己最大承擔風險嘅能力做最多

1.著黑衫
2.帶長遮
3.戴黑口罩
4.戴抗爭飾物

《毋忘721恐襲，誓棄黨鐵》
行動：承諾7月21日罷搭黨鐵，身體力行將棄用八達通變成習慣大家要做啲セ：
1喺自己Facebook / IG / TG等出post承諾721當日罷搭黨鐵
2喺Whatsapp / TG傳訊息嘅時候盡量落tag，例如＃721唔搭黨鐵＃今日唔用八仔＃你唱夠散紙未＃毋忘721，自創更佳
3罷搭黨鐵@放棄使用八達通721集體退卡顯決心！回拒絕光顧黨鐵店舖及商場回「有心就唔怕煩黃色生活唔難」將退卡握返嘅錢捐俾有需要嘅手足/組織同撐黃店回邀請最少1位親友一齊參與

「勿忘洗手，健康步驟721」
免費派發視液樽旅行装疫情日趨嚴重，大家千祈一定要洗手，洗手，洗手！為了宣傳保持雙手衛生這個概念，酒店工會將連同香港調酒師工會，職工盟主席吳敏兒，元朗區麥業成議員，合作派發視液樽旅行装」，方便市民隨身攜帶消毒液，提醒大家「勿忘洗手，健康步驟721」，經常消毒！大家謹記每星期7日都要做足7個步驟洗手，每次洗手21秒。時時刻刻都要「勿忘721」這個步驟。
日期：21/7星期二時間14：00-16：00
地點：元朗鳳攸北街休憩處（何已完握手位）
數量有限派完即止！

名稱721一周年200萬人終極和你lunch
日期：7月21號星期（二）
時間：13：00
地點：中西區
活動目的：食lunch活動對象所有同路人留意事項
（重要）
帶身分證
自備文宣
近日活動受各方注意請各位手足在活動期間小心，避免再次發生暴力事件

雖然P牌但係都自推 1/10

雖然P牌但係都自推 2/10

雖然P牌但係都自推 3/10

雖然P牌但係都自推 4/10

雖然P牌但係都自推 5/10

雖然P牌但係都自推 6/10

雖然P牌但係都自推 7/10

雖然P牌但係都自推 8/10

雖然P牌但係都自推 9/10

雖然P牌但係都自推 10/10